（2020統計）男人接受到老婆同幾多人做過愛？

雖然話哩家大家冇再咁介意另一半係咪處，
但有D人真係以為啪過幾多個都唔緊要
D傻妹真係以為肯同你拍拖=唔介意你過去
拍一兩個星期就上床，結果咪比人當係飛機杯
索既拍到殘左再飛，唔索既中出即飛
（唔好以為唔講冇人知，哩個世界冇秘密，特別如果你想過世）

統計下男人接受到幾多個㩒兄弟？
自問算大方，性格好既夾既，唔計玩過咩花式，3個盡曬，多過3個既，真係會介意條女咁Cheap，比人玩曬點埋單？

接受唔到多過3個既
接受到既

我負評左

會介意有幾多個襟兄弟嘅
另一半啪過幾多個都唔代表佢cheap嘅

有女就已經唔錯

哩個社會啲男人真係俾你搞cheap曬

呢度大把基會

算我好奇問埋
負評嘅係因為真係唔介意
定冇得揀，有得食好食

一個人 而個個人必須係我

笑左 咁女人接受到老公同幾多人做過？

好多個 代表男人能幹

嗱我覺得相對嘅，你接受到你老公碌尻屌過幾多個閪

非處不娶

娶咗都貶晒值，冇所謂

垃撚圾

肉便器最好屌

咁我都無套左幾條女N次啦

非處一律當肉便

其實我講緊3個襟兄弟
計埋我4個
叫你淨係拍4次會有性關係嘅性好過份？

點同 女人比人中出d精係塊閪到會漬住洗唔到 男人射完精可以洗返乾淨 所以女人比好多人屌過真係好污糟

唔係想接受

我就唔信條女會咁坦白咁同你講佢有幾多個前度

會坦白講既肯定係第一次同條仔講…

唔駛問，條仔絕對會騎牛搵馬跳船

今日又有幾多條女打風比人食左隻豬

介意就唔會諗結婚啦

一個都接受唔到
而家啲男人廢先將個要求降低到咁
屌你咩三個
係男人就非處不娶。
可能我老啦 我老婆係處女
如果我個仔既老婆係非處 我寧願叫佢叫多啲雞算

我就冇咩所謂 少過自己就得